未贏呀屌

啱啱將件事推到上國際層面咋
未贏嫁我地
至少都等美國過埋人權法先追番少少咋
咪撚鬆懈呀

係囉 成日得些甜品就開哂party咁

今晚8-10遮打花園呀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！